有冇人係好唔鐘意BB？

有冇人同我一樣對BB其實冇乜興趣，唔會覺得佢得意同想同佢玩，佢撩你玩都會冇乜反應？係餐廳、車廂、戲院聽到佢地大叫/嗌都會覺得好煩？

— 我都唔鐘意
— BB不知幾得意

唔覺，好想同男朋友生返個

死臭雞

除咗笑住同你玩之外嘅時間都係麻撚煩

自己養又唔同